令狐沖對小龍女 邊個贏？

令狐沖九劍專攻弱點
但玉女劍係無弱點
要破只有快過佢或者內力硬爆
但令狐沖都唔似做得到

令狐沖
小龍女

但未計令狐有吸星
唔知對小龍女有冇用

小龍女有吸精

令狐沖潮文

講真金庸14本天書之中，令狐沖一定最屈 依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統 講降龍18掌佢又話有破掌式 講玄鐵劍佢又話有破劍式 講內力佢又話有破氣式 講鷹眼佢又話有破箭式 講ironman佢又話有吸星吸哂佢D能源

講x博士佢又話令狐沖冇招冇式X博士都讀唔到佢心

如果你以為磁力王應該贏既話，SORRY，你應該重睇一次笑傲江湖 根本冇得贏，你搵金屬掉令狐沖佢有破箭式 你開槍射佢佢都有破箭式 核彈佢都有破箭式 近戰佢有吸星， 一掂到你就玩完 仲有你冇以為生化武器可以搞掂佢，佢有易筋徑backup，一轉身咩毒都排哂出黎。

咁你話襯令狐沖沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK，錯!!!! 令狐沖既外掛易根經練到登峰造極，應該有模枋掃地憎既身法同氣場等等 古時都係靠佢既氣場保護大家免受台風襲擊 李氏力場都係佢既弱化版

令狐沖係唯一一個可以係20世紀生存既劍客，神盾局都發明緊時光機，番去古代搵令狐沖加入avengers 超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊

以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，仲可以加埋令狐沖

玉女劍係無弱點, 但小龍女唔係處有缺點呢

獨孤好似都係好撚快架wor

新潮文

新會然

小龍女唔係處而件事
係楊過嘅弱點

如果令狐沖同楊過打打下
然後係佢耳邊細細聲講
原來你條女唔係處

楊過頓時崩潰，倒地痛哭大叫
:”唔係真架”

楊過一早知喇

痴線佬

入金庸post就係等睇潮文

龍女雙劍
獨孤單劍
邊個快？

尹志平贏

弱點師

理論上小龍女速度應該同東方不敗差唔多
內力就唔知

所以睇下邊個時期既令狐

如果書末後既令狐 易筋+吸星 略等於北冥神功
內力質素黎講係金書最top個堆
應該令狐6 龍女4

如果唔計大後期令狐
龍女7 令狐3

令狐性格唔似會週圍吸內力
易筋本身對內力提升又冇九陽九陰效果咁勁
所以書尾令狐內力應該冇想像中咁強

次次出黯然銷魂掌都諗起姑姑隻豬冇左。

睇咗5次神雕俠侶邊句有講到玉女劍法無弱點

佢本身內力 係不戒 桃谷六仙＋平一指
岳不群 同 黑白子 全部
仲有幾個二三流好手既內力
基本上個量已經係笑傲第一
而質素黎講 易筋經 係同 北冥真氣 九陰九陽 神照 少林內功 都係屬於金書最高level 個堆武功黎

倚天有講 九陽 同 少林內功練到極致本質上已經係差唔多

再加上令狐沖食左一堆補品 就算佢冇再吸其他人既武功 理論上都係金書最top個批人黎 但實際上去唔去到五絕/張無忌level 就要睇佢悟性同後尾有冇勤練功

但同小龍女比 我覺得一定勝過小龍女既 （純內力）

龍女左右互搏玉女素心劍+全真劍法
互補破綻咪冇弱點囉
重睇第6次喇你

講可以咁講
但睇到尾都唔覺得令狐沖有任何內力表現
我理解係佢吸嗰啲人去到其他年代可能只係路人水平
易筋我覺得佢唔會勤練只係搞掂咗反噬就算

兩邊都係快劍境界

應該55波 但姑姑為人冷靜過沖哥 拆招時可能會稍高沖哥少少

買姑姑贏

我覺得姑姑再快啲
噹一聲打咗十幾吓
令狐講速度剩係記得佢唔夠東方快

玉女劍法係快劍 只要快到好似東方不敗咁睇唔到弱點/睇到都破唔切
咁九劍嘅精髓係破人弱點
令狐沖應該贏唔到小龍女

又快又冇破綻
沖哥要贏只有靠內力硬爆

屌你老味有無睇佢地幫黃蓉打金輪法王㗎，兩套一齊用會變撚咗跳舞，無殺傷力喎

明你點解睇咗5次都睇唔出
原來理解能力有問題
講緊互補破綻冇弱點
同殺傷力低完全兩會事

一個吸星大法已經唔洗打，講劍技小龍女點都唔會勁過令狐沖，最多唔輸，但唔會贏

小龍女雙劍係左右互補缺點，即刻無弱點

東方不敗打蕭峰 邊個贏

小龍女係神雕年代嘅快劍，真係打起身令狐大哥應該劍都未擝就瓜咗

小龍女

睇嚟認為小龍女贏嘅人多啲

越早年代越勁

唔快慢過葵花同辟邪

講緊劍法，你地比內力

書好似冇講佢練成易筋經，之前唔係話易筋經要睇悟性緣份咩，鐵頭佬都係-6先練到

唔會，講內力，金輪法王好差咩，咪又係輸比小龍女，小龍女打金輪嗰陣專登唔同五輪武器接觸，避鬥內力

yes, 套雙人劍法係旨互救
一人用起雙人劍法就可以補救返弱點

有招就有弱點

互補晒破綻就冇弱點
但招式上冇弱點唔代表唔會輸

問題係有幾多個快過東方不敗

姑姑同東方邊個快？

吸曬小龍啲九陰同玉女功只係廢人一個

聽故就唔好搏故啦，不如話世界上根本就冇武功內力輕功呢樣嘢，唔該要搏咀就quote返書既內容

古墓派武功本身係以輕功最強。
《神鵰》最尾，覺遠追尹克西同瀟湘子嗰時，楊過第一次見覺遠時對佢嘅評價：

「這人的輕功未必在龍兒和我之上，但手上拉了一少年，在這陡山峭壁之間居然健步如飛，內力之深厚，竟可和一燈大師、郭伯伯相匹敵。怎地江湖之上從未聽人說過有這樣一位人物？」

但佢咁講又錯唔曬 即使兩個劍法可以互補
都唔代表冇弱點 係金庸設定上只要有招就可以破
姐係以金庸世界 九劍>>所有劍招
就好似正反兩儀劍法 當中都有兩人配合
破綻都係極少但唔等於破唔到

都係嗰句
你夠快咪可以捉到招同招中間個空隙
但咁唔代表招有破綻

令孤沖有易筋經喎

少林武當喺射雕年代都仲係細路仔…張三豐變阿伯先話有楊過咁勁

令狐沖點會輸

如果可以cross over, 想睇掃地僧秒東方不敗，用針快極都拮唔入個2米氣場

根據佢打練左辟邪嘅君子劍
最後係覺得 只要係有招就可以去破
可能係睇大家點睇個破字

掃地僧始終太少資料 佢個氣牆係咪長開又唔知
咩武功又唔知 好難去判斷如果佢撞上葵花寶典係咩情況
同埋東方不敗打果場我覺得都未盡全力
係突然條仔比人搞先輸 你話真正去到咩lv都好難講

真, 睇下天龍8部的年代. 果D已經係仙術唔係武功

然後愈後愈廢

不過唔止金庸, 好多武俠小說都有"愈後愈弱"呢個情形. 黃易叫好D, 中間(元朝中期)出佐個唔使靠四大奇書, 冇其他人幫助都可以"破碎虛空"的痴線佬令東來(慨念係抄獨孤求敗).

因為佢未見識過左右互搏

青山精神病院文學系及科學系雙食屎畢業

吸波大法

莫講話兩手互補，四人互補都破到啦，正兩儀劍法+反兩儀刀法只要睇得穿招數，咪一樣照破

你覺得張無忌贏崑崙華山四條粉人係因為佢睇穿招數破招?

係呀周芷若通水之後佢料敵機先咪破咗無破綻既招囉

張無忌本也料到他四人聯手，定然極不好鬥，果然正反兩套武功聯在一起之後，陰陽相輔，竟沒絲毫破綻。

4條粉皮本身學藝不精，跟本唔係冇破綻。張無忌睇唔到破綻只係佢自己都未夠閱歷

見到隔離post有人講令狐沖九劍勁過重劍

但係書唔係話招同招之間會有硬直，果個咪破綻/弱點
要中間連貫已經係入左九劍mode

應該係話 獨孤求敗嘅九劍 勁過重劍
令狐沖梗係唔夠楊過打啦，楊過內力咁澎湃
但係九劍嘅劍法級別係高過重劍
九劍以巧破力 重劍用內力鳩打

你又會引起劍宗氣宗大戰

On9

楊過見返小龍女開心得滯，用唔返黯然銷魂掌，威力細左一半

你提返佢d傷心事，即刻爆seed出掌打撚死你呀

小龍女有九陰真經飛絮勁

點x吸？

依舊版嘅故事 葵花寶典係由一對夫婦合著
而有人認為尼一對夫婦就係王重陽同林朝英
第二版先改咗做前朝太監

如果根據尼個線索做比較
小龍女已經完成學晒王林兩人刻喺古墓嘅武功 包括一部份九陰
但都未至於天下無敵

而東方不敗學咗葵花寶典嘅殘本 就已經天下無敵
而且喺四個高手圍攻之下都佔盡上風 基本上佢喺當時係屈晒機

咁比較之下 笑傲江湖個程度 對比三部曲 其實係幾低

不過我都係覺得係兩個分開嘅故事嚟 無乜好比較

狐古惑d

小龍女有玉蜂幫拖